真槍案我真係睇唔透

我當真係手足買真槍射狗，係咁嘅話我睇唔到扮用狗嘅裝備個point喺邊，係想射完狗之後扮係狗自己誤射？根本唔make sense

黑警講乜你又信

可能係狗賣槍械，bait手足買

有真槍，我會好似徐步高，搞暗殺，洗撚大遊行時射你班狗搏比你地爆頭咩。